724睇波大行動 有意參與嘅入tg group

推

快入

推！

724！

pish

再pish

。

撇殊

！！

開去波台其實可能好D

halo

隊